而家叫外賣玩鳩茶記外賣仔有冇得諗？

算鳩數啦，無謂搞親自己

人地彩你先算啦

有咩咁好玩

茶記係香港之恥，玩鳩佢哋係天經地義

ching ho ball

啱啊, 外賣仔送貨, 天公地道
憑咩大風D就可以唔做

不過樓主, 我再教多你一招
打風通常都無人幫趁, 所以照道理, 外賣仔感激你都黎唔切
呢個時候你就可以檢驗呢間茶記有無誠意
識做嘅, 你拎到野食入口個下, 應該同平時唔同
因為識感恩嘅茶記, 尤其仲保留緊二三十年前個種人情味嘅
係識得幫你加餸
乃念你風雨不改, 橫風橫雨仲肯打電話幫趁

唔識幫你加餸, 食落同平時無分別嘅
唔撚使猶豫, 打去屌鑊佢甘,
再blacklist埋
外賣咁易做都唔識攞個心出黎, 一定五香都比佢撚臭

叫完call食環

幽默感既野..

同埋唔係打得長就代表好笑架

好撚串

一劍直插心臟

收嗲幫幫忙啦

巴。。。。。。。。。。笑？